多謝大家幫黑警捉咗多名手足

我屌晒你哋班捉鬼撚
係要手足出事 係要無晒同路人先捨得停手
未出現就係咁搵 一出現就即使閃
捉鬼撚 你試吓下次比人影大頭話鬼 睇你心唔心灰意冷 感受下手足感受
民記已經講明希望大家唔好再捉鬼 各大平台都講明唔好再捉鬼 都係要捉
再捉一律當藍c處理
唔該大家 下次見到出現捉鬼情況 阻止班捉鬼撚並屌醒班捉鬼撚

咪撚再捉鬼

銅鑼灣已安插臥底

#601 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

一日唔改善 早有一日會害死手足

鬼要捉 手足要救

唉 咪撚捉鬼啦

喂咪再推啦 爆埋老師幫手罷課點搞呀
有人投訴校長都保佢唔到

推，左膠又發癲

出黎活動就自己執生啦
捉鬼捉唔曬
自己學下反跟蹤仲好啦
和理非根本唔使驚

ps.樓主可唔可以pin我呢段野

唔撚捉鬼

捉鬼高成本
捉到又唔殺得又唔打得
捉錯人就搞到自己人
你講有咩用

俾你捉到啲狗拎住槍講真做唔到乜，有得佢裝修囉

咩人先會亂捉鬼就係黑警先知自己人去打壓返示威者

黑警點會咁合作

當你真係捉到真鬼，又冇人夠薑對佢點，咁捉黎把撚咩

呢個要推

推